What is dead may never die

But rises again harder and stronger